我條J好奇怪

平時扯旗率20%
打飛機時80%

正常人應該係0%同100%

點解決？

點計

會唔會你覺得80% 就已經係100% 啊

心算

簡單d講
就係長期處於半扯狀態
特別係龜頭，平時已經好漲(可能細個打太多j )
去廁所淘碌鳩出來，d人會以為我大支嘢，但其實只係因為我扯左

到真係性興奮 打丁 屌西果陣，就扯唔到最硬

push

下世唔好打咁多啦

今世呢

見唔到我ID?

你又睇吓我ID

運動不足，做野太攰，飲食唔健康

中幾個？

1,2

應硬唔硬=笨柒
唔應硬就硬=戇尻

自己參透一下…

做下下半身運動

深蹲之類

做野就冇計，如果做野大汗就補充多啲礦物質
一係轉工

砍掉重練

有粒墨？

冇

平時mode

笑撚咗 撚笑咗

真係好奇怪
你碌鳩係睪丸下面嘅

咁會唔會靚仔d